1人1件愚人節峰迴路轉嘅事

我試過同個有少少好感嘅女仔假表白。

跟住佢拒絕左我，我又hihi到話我唔係鐘意佢，仲同佢講左句別人節快樂。

點知一個鐘之後佢話佢都係扮嘢，原來佢係堅冧我。。。

然後自此之後我同佢就接近0 wtsapp，見親面都極尷尬

愚人節表白呢件事真係好柒好on9

屌，不要再說了

係人都知你想點，都決定表白，不如勇敢啲啦

愚人節表白真係史上最On9既事

本身熟唔熟

se2